內媒稱哈薩克想回歸中國 哈薩克召見大使抗議

近日，中國網站上面流傳一篇標題名為「哈薩克斯坦為何渴望回歸中國？」嘅文章，聲稱「哈薩克渴望成為中國一部份」，內容仲話哈薩克「歷來都是中國領土的一部分」，表示哈薩克人對於被中國不斷入侵一事，「並未有太多抱怨」。哈薩克認為呢件事罕有，召見中國大使表達抗議。

中國係咪見自己嘅外交同外宣衰L曬，所以另起爐灶玩「老屈式統一」？但寫還寫，內文方面真係要俾啲心機去寫囉，寫到人哋被中國不斷入侵都無乜抱怨，咁誇張邊有人信㗎～0分！重作！